點解你好似唔會比機會我咁

乜毒撚真係冇機會架咩
我知你中意高大靚仔
你亦都知我中意你 所以專登喺我面前話你淨係中意高大靚仔既男仔
個心好痛 自問其實我對你唔好咩

咁你高唔高大靚唔靚仔?

咁你真係唔高大唔靚仔嘛

唔畀咪唔畀囉

起碼 講到明拒絕你
比你知無機
唔洗花時間花金錢

愛情呢啲嘢
可遇不可求 勉強冇幸福
你對人好 但人地都有權利唔接受你既好意 唔好要求你對佢既付出一定要有回報
唔好難為個女仔啦

我畀機會你，來吧

我鍾意左個男仔 但佢對我就好似friend咁 係自己鍾意人成日ff人地做某啲野係對自己有意思 應該早啲醒